大家一齊入嚟估H動！！

估中比名link你

男主角嘅上司比咗樽香味媚藥佢 於是佢見到平時勁撚嘴賤嘅八婆 男主角就搵佢試藥 條女本來唔鐘意個大叔 但係又出撚哂水 最後主動撩佢 之後啊叔又揾佢鐘意果條女用埋

仲有好多 返到屋企再打

！

屌回錯

樓主好一招曲線求名

沖繩奴隸島

諗下諗下自相矛盾 估中咗仲使鬼要名

錯

一頁比link

推

鬼父囉

咪就係

我又玩下
兩姊妹因為家道中落所以要做奴隸
之後好唔情願咁比人調教做奴隸
最後仲愛上個主人

唔係 再舊啲

開估

男主角搵到欺凌佢個妹令到佢自殺嘅三個疑犯 之後不斷凌辱佢哋

出第二集未

你連愛人既糞便也不敢吃 還敢說愛她

want g

好多相似劇情..

應該冇

好耐之前睇過
我都想搵番叫咩名

復仇上
復仇下

再嚟

有個男學生比咗學生會長飲橙汁媚藥 佢同佢男朋友之後入鬼屋玩 畀條仔拉咗去第二度 女主以為係男朋友就比佢搞 最後拍埋片威脅佢